真係忍唔撚住爆假黃店大鑊

近排有一間所謂嘅黃店好出位，叫做no boundary，立場蘋果都爭住報道，但係其實間野係食緊人血饅頭!
有個朋友做緊呢間野，發覺原來個老闆好刻薄嘅，表面上就打住撐手足嘅旗號，用高價賣啲垃圾食物俾人，實際上就喺度消費緊黃色經濟圈同埋員工嘅耐性。一開始個老闆其實係做唔住嘅，跟住見到黃色經濟圈興起就喺度扮黃，吸引大量手足去食，做到依家風生水起，聽講仲準備開新分店。

首先講吓老闆本人，自己私底下就喺度食嗰啲乜嘢美心蛋糕，全公司上下無論大部份食材定係容器全部都係買大陸野（例如湖北雞蛋），一有啲乜嘢事就上IG扮可憐，或者搵其他媒體去訪問佢哋增加曝光，扮到受害者咁樣，但係實際上就冇咩損失，帶嚟嘅只係更加好生意。

而且對員工勁刻薄，夠膽死食肆咁辛苦開$50比人，唔肯承擔任何員工福利，甚至連貼士都講到明會落格唔會分比員工，而且開舖到收工， 10幾個鐘，員工除咗食飯係冇其他休息時間，食飯方面就全日（10幾個鐘）得一餐，大約半個鐘左右。如果你話賺到嗰啲錢真係用返喺手足身上，梗係冇問題，但係佢唔係，全部中飽私囊。再加上員工雖然收咁多人工，但係佢要求員工唔單止除咗一般嘅工作之外，仲要洗廁所，甚至倒垃圾（倒垃圾唔係講緊就咁將啲垃圾調喺舖頭出邊，因為個老細勁刻薄嘅關係，佢係要員工每晚收工將垃圾車嘅垃圾自己拖到去垃圾站揼，其實員工已經多次反映左比老細聽，但係嗰個老細依然都不聞不問。

佢絕對唔係黃店！

仲有大量仆街事蹟，大家隨便問

送嗰間垃圾嘅ig 俾大家

推

轉頭就會被人話你分化

自推

Sorry借個位

麻煩大家去多謝佢佢ig有192萬 followers

著名drag queen Kim Chi share左香港野！

1

2

3

有冇更多圖證明事實？ 我諗影番幾張相應該唔難

唔係話唔信你
但乜鳩證據都無
你話你老母射精都得嫁啦

咩時勢仲鬥黃

睇完成篇文 樓主似都係員工之一 上次食過呢間 有見到佢嗰箱湖北蛋 見撚到真係唔敢叫有蛋嘅嘢個煙鴨胸意粉重口味到仆街 雞翼拼盤咸撚到死 啲嘢飲真係靠甜同打卡做賣點 仲要見到曱甴真係狗也不屌

你五月天張飛換咗未

前面大大個國安法啦，仲得閒鬥黃

繼續鬥啦 遲啲得返美心你食

下 乜鳩呀 請手足做員工就可以叫手足做到隻狗咁？ pay咁低人工飯鐘仲少過譚仔 咁不如做譚仔 香港人奴性真重
武肺仲用湖北蛋又無問題？
咁樣叫鬥黃 藍絲無批判思考 估唔到黃絲都無

其實間野已經唔係黃唔黃嘅問題 係良心問題

暫時都係得樓主單方面講啫
等佢拎多啲實質證據出嚟再判斷都未遲啦

篇野鳩到

呢間嘢服務態度超差，上個月去同fd慶祝生日，成餐就不斷催你食快啲，不斷提幾點要交枱，但係神奇嘅係佢間鋪唔係滿座

仲有有一個 dish 佢上錯碟(個陷唔同，就咁睇唔會分得出)，同侍應講佢畀錯，之後佢竟然勁唔耐煩咁話 “你係咪唔要呀？你唔要我可以即刻攞去廚房倒晒佢㗎，不過要嘥時間整過個新嘅囉”我同我班fd即刻勁 shock，佢啲語氣講到好似我哋欠佢咁

[img][/img]

佢最鍾意嘅湖北蛋呀

請問上面幾位都係員工？
未有咁多證據唔好講到咁肯定先好喎

良心問題變左鬥黃連仔咁嘅質地唔怪得衰咁多人

除咗我之外仲有另外一個前員工嘅證供

點解之前又唔見有人開post 投訴
今日出左篇文就話上黎爆料既？

上面話鬥黃班連登仔究竟有無實質去過呢間餐廳食

呢間嘢係我食過咁多間“黃店”入面最唔似黃店嘅，員工態度超級差，你話我五毛分化狗乜鳩PR公司都係咁話

老實講，因為個個見到佢以為佢黃嘅，都會比足耐性，而且其實前線員工對客嘅態度真係算係咁，係個老細仆街

哇屌之前食過真係唔掂 仲用大陸野真係不了

有冇再具體啲嘅證據
呢張ig係人po到
同埋睇佢ig 都冇你所講嘅扮可憐

香港人奴性呀屌 成間鋪咁多文宣 叫手足幫襯 跟住畀手足食湖北蛋都無問題 翻工嘅仲要十八廿二嘅 啫係九成手足 之後手足做狗無得食飯都叫鬥黃 唔知以為佢共產黨

其他有保留唔知真假，但舖頭上年69同616已經有休息參與遊行，點忽然扮黃店？？

因為無人留意咪廢事講囉
而家有人留意咪拎出黎講囉

推

btw依家好明顯唔係黃唔黃既問題啦

你間舖頭仆街野太多啦，一時三刻都不可能盡錄，我都只係講咗一小部份

係囉 呢間表態好耐啦喎 一直冇人講
有冇確實啲嘅料呀
係真嘅一定要屌

黃店而家咁難做
要小心fc

呢個唔係佢哋嚟㗎，係呢間舖頭嘅上一手，間舖頭老闆係易過手嘅

係上一手 唔關佢事

純文字討論

講緊荃灣個間

你隻眼係咪淨係睇到文字？

睇完都唔覺爆左咩大獲
有冇其他野爆？

有轉過做其他蛋咩我無記錯三四月嗰時去都係呢隻蛋 好多貨都放喺行去廁所條路

你唔係覺得佢哋做嗰啲嘢好合理呀？
你有聽過食肆做十幾個鐘淨係食半個鐘飯冇休息嘅咩？

最後冇轉到啦，因為夠平

我都覺 我上次去食
卡邦尼意粉無乜味 咁都少事
但加個雞翼拼盤 圖係全翼 實物係中翼
仲要難食過ikea
個smoothie 叫牛油果 但得花生味同勁多粒粒
因為得我一枱都上得勁慢 杯嘢要催先有 45分鐘咗右
走當然係有3/4未飲 趕睇戲 想裝走行住飲
搵幾分鐘都無杯 俾茶記杯我 屌 我咁撚大杯嘢
點塞入去 當我大衞高柏飛咩

埋單一人300 無下次 難食到 但諗住手足就算啦

我有打卡 但無乜必要唔貼圖 而且難食真係小事
話一間黃店難食有咩問題？ hall can都難食啦
有邊個會介意自己經歷過 撐咪食囉 有其他黃店咪食好食先囉 每個人選擇都唔同 無乜嘢啫

哦，原來有張湖北蛋，唔算死罪囉，唔同地方嘅蛋味道差好遠，佢咩食美心呀，刻薄員工果啲呢

依啲post硬係半夜先推嘅

大陸蛋都啱

呢啲點樣有證據啊，唔通影住個老細食咩

係啊係啊半夜有鬼

50蚊個鐘 半個鐘食飯 踩10粒鐘 搵鬼返咩
咁刻薄

所以就係話無論食客又好，員工又好，其實都係消費緊黃色經濟圈

大把餐廳用，貪佢味道重

係咪偽黃我唔敢講，但倒垃圾嗰樣野一定係真事

同埋其實係10幾個鐘啊，呢啲咁嘅舖頭，爆大鑊執笠係最好嘅選擇

真 推到老闆出嚟解釋啦屌 姑勿論老細人格 嘢食差都死啦 呢個價錢

食過一次 野食麻麻地 又貴

得罪講句，我覺得龍門都係。
有政治油水就鳩衝，衝第一
國安法殺到，退場都第一
低調啲咪得囉
宣布退出黃色經濟圈個行為好割

對員工刻薄，需更多證據
湖北蛋見唔到有咩問題 ，部份黃店都仲用緊
食phd 同 M記 可以話個老闆好假，明明話唔食藍店

但之前唔係有共識接受扮黃？

依家你想爭取員工福利定想批鬥佢先？

員工唔一定等於手足

呢個位唔通要人出張糧單畀你咩 佢講一套做一套都仆街啦

Errr 都話我食過 啲員工十八廿二咁嘅樣

Push

都係聽你吹

冇錯呀，拎張糧單出嚟老細一定知邊個

仲有 有個同事a本來收60$個鐘 介紹個朋友（簡稱同事b)嚟做點知得55跟住就就去問呢個老細結果佢就答話出多咗畀你添 下個月扣翻你（同事a)做55個鐘啦

千方百計去剝削員工

好多食材都係支那做
最好唔好食

請唔到人生意多忙到手係好正常嘅
如果佢真係剝削職員嘅話 唔出嚟爆佢？

而家咪爆緊

所以我依家咪爆緊，但係你知啲連登仔㗎啦，開口埋口乜嘢都講證據，唔係唔想比證據，但係有啲證據點樣比到啊，間舖頭裏面全部都係CCTV同錄音，同埋佢出$50個鐘，咁樣做法食飯時間都冇，梗係請唔到人啦

你講果堆野其實同黃唔黃可以完全分開嚟講
衰還衰 刻薄還刻薄 黃還黃

黃色經濟圈好簡單
你話自己係就係

幫唔幫襯自己選擇
老闆衰咪唔幫襯囉
難食咪唔幫襯囉
唔洗下下一嚟又話佢偽黃定點
幫唔到件事

你直接講佢問題叫人唔好去就ok
同埋咁衰就唔好益佢 快啲搵下其他工

連登真細小

笑撚死 好多連仔連食都未食過就衝出黎護航，
樓主起碼都有圖證明自己做過
係咪大部分連仔都00後

覺得你focus喺對員工好刻薄比較好
始終黃唔黃呢啲大家定義唔同而佢又未去到盡，單憑呢啲證據好難挫死佢

啊屌我睇錯

大把西餐廳係咁
唔講黃唔黃店問題

美心我就未搵到啦，但係上圖呢就係舖頭嗰幾個老闆，下圖呢就係東海堂，大家對比下有啲乜嘢一樣

睇左好撚耐 不如你圈黎睇下邊到一樣

右上角囉

但係老細彈結弓手囉 依加訪問話一定唔食藍店 樓主又搵到前同事講佢食藍店 依加食美心都有證據

無咗下面張東海堂貼紙係白色

都似嘅紫色嗰個蛋糕
可以指責
但我覺得罪不至死
起碼肯文宣

會放係餐廳選擇後啲位置
未至於要罷食
始終藍店/冇表態嘅太多

我覺得食藍店已經夠證據偽黃, 不過支那蛋就唔使提啦地圖炮

同埋講事實
做飲食既 一向都返1230直落做到2300收鋪
中間四五點比時間你食飯
由其你係做part time
返工前呢d野唔問清楚係怪邊個
我做左咁多西餐廳大細都係咁
定你係長工沒落場時間
你講得連鐘又點會係長工
如果你係長工 又沒落場時間 又返足六日工一日返十個鐘
我真係好想睇下你更表

如果唔係長工係part time 就收聲唔好怪工時長

食材呢樣野 你做我生意 你屌佢蛋大陸黎既
你又係唔係要樣樣食材都要間餐廳用歐洲日本貨
我暫時未見過有公司係咁

同埋都呢個時間 寧願一間餐廳扮黃/唔夠黃都咪又係到批黃

人地蛋糕食咩又好 食m記 phd又好 咁又點
有時沒選擇就要架啦
同埋佢門口又有沒寫明唔用大陸野
沒既 間間黃店都係咁

定係你以前未返過餐廳 潭仔咪又係直踩咁多個鐘中間得個食飯時間比係
洗唔洗中間比錢你去訓返一個鐘休息夠再返黎

嗰啲文宣唔係佢自己㗎，係人哋話免費俾佢有時先會要，基本上都係前線員工去做宣傳為主，個老細唔理呢啲嘢

講真 我返通宵工 收0300肚餓除左m記沒野食到又點計
另外用大陸食材根本全香港黃店都係咁
除非佢寫明唔用但又呃客用左先抵屌
但呢d大陸蛋小事 食m記去到呢個日子都仲可以批既
就多得你地班黃衛兵唔少

俾埋個銀行戶口你睇好冇，你係咪老細嚟㗎，係咪想搵出邊個爆你大鑊呢

你都係返去用你嘅富圖牛牛啦

唔洗你比記錄 我都想搵單餐廳做炒散有落場時間又計足錢既工黎做下
有我就唔洗返通宵工咁辛苦

起碼冇禁止吖
我明你好嬲
但唔通要佢執粒咩
然後睇住咁多藍店/冇表態嘅仲咁好生意
我覺得如果肯改善都俾佢啦
黃色經濟圈真係好難做呀

希望老闆見到可以改善吓啦

唔怪得你仲要返通宵工啦，人就梗係爭取好嘅嘢㗎啦，你將一啲唔合理嘅嘢合理化，咁使乜爭取啊？咁任何野都合理啦，我建議你而家返香討，然後討論下點樣用富途牛牛

d英文都好廢下

你有你嘅道理嘅，我都想佢改善一下，其實都講咗好耐㗎啦，不過到而家要開分店都未有改善過先要上嚟講吓，希望大家都理性討論

你唔識買定嘢食屋企即煮即食呀
食杯麵唔得呀

係喇
去到呢個時間仲鬥黃
我九龍城食過間黃店 車仔麵
請既係大陸人
佢城睇既係中央台
咁又係唔係偽黃
當一間店會貼文宣
不論佢係假貼定真貼都好
起碼佢貼左
你要鬥黃要批鬥就同中共打完先再做
衣家岩岩開始左一年就係到內戰做乜鳩
你話龍門難食 係管理問題 佢盤數有問題 佢就成盤數對晒出黎比你睇
但起碼佢仲敢認係黃店
你要屌既係屌老細對手足唔好 人工差
而唔係批鬥佢係偽黃

如果美心敢同文宣扮黃呃生意 我直頭日日去食
起碼我知藍店都要扮黃先做到落去 咁黃店呢樣野先有用

我真係睇唔明你你都知你份工 做到隻狗咁 知辛苦但同時又願意做隻狗 啫係你奴性重就要人跟你奴性重
利伸 做過好幾間餐廳 未聽過樓主咁嘅待遇再自稱黃店 加上武肺可以照用湖北蛋都好似無問題

有啲人係好鍾意比好多藉口自己嘅

你要爭取就係屌佢待遇差 而唔係屌人地扮黃
係屌人扮黃同黃衛兵有乜分別
我返通宵工時薪都起碼係你55蚊既四倍
我屌緊你既係呢個時勢仲玩批鬥鬥黃

咁你又唔好咁戇鳩 湖北蛋都拎黎講

我係鍾意幫襯 吹丫

不過湖北蛋哩味嘢係香港飲食界極常見，比較有蛋香同個黃啲色好睇啲，之前大部份餐廳嘅炒蛋都係佢做底

咦，你真係老細嚟㗎喎，咁夜仲唔瞓？我都冇講過我係$55，你又知我55？我講咁多嘢都係想你改善下啫，唔使掩藏自己傷疤喎，有錯就要去面對

你要指控人但得文字無證無據叫人點信你

上面講左 你寫左55蚊
你講到個老細咁 好難唔會全部炒散一個價

追po啦師傅

其他野唔講，但工作上既野其實係正常樓面工作，大把間間都係咁上下，有啲仲要得4x蚊一個鐘

利申：做廚房，樓面人低過50既老細都正仆街黎

我第一段咪寫咗夠膽死出$50囉，就算你係唔係老細都好，我只係想同大家帶出一樣野，就係呢間舖頭個老細真係仆街嚟嘅，大家自己衡量下應該點樣做，係唔係仲要比佢食人血饅頭，唔係喺度用唔好鬥黃做擋箭牌

好撚煩

lm

唔厭？

你一直講咁多野都只係玩緊想人地批鬥佢地
根本唔係想改善問題
一黎就屌人地假黃店偽黃
已經大把黃店驚撚晒你地班黃衛兵係到鬥黃
你一係就直接只係屌鳩佢人工低
用大陸野 但前提佢係有係餐牌講明唔用大陸野就屌得

成日就係到keyboard fighter咁樣屌
你又唔直接同老細講人工低？
放上連登又點 連當面講都唔敢
我做開鬼佬公司個老細就成日屌香港既後生仔咁樣 對公司有問題 又唔敢當面講 下下要經第三者黎講佢知
你地係咪咁沒膽

夠膽出街抗爭 但連當面議價都唔敢
我係老細都班鳩你啦

你哋唔信我都冇辦法，已經大把證據擺喺佢哋面前，去到呢一刻仲要俾人鬥黃嘅所謂黃店都希望大家反思一下

咩時勢

岩岩見到

求其一個連icon都無嘅新聞story就叫證供？

係仆街
我都試過成個場得我一個炒散
耐何以前返工要搵錢 仲要兩星期出一次現金糧先做落去
比到酒店炒散去到80蚊個鐘
做得仲甘仲仆街 做完真係會返去做50蚊個鐘算數

可唔可以解釋下點解50蚊一個錢你會肯洗廁所
你數好屌我blame the victim
人地比人強姦係強制性㯲住黎屌
全職人工幾萬一時三刻搵唔到新工俾人剝削
五十蚊大把工搵到
五十蚊都肯幫佢洗廁所好明顯係你問題
雇主雇員的地位係對等
就係因為有你啲咁的奴隸依啲無良僱主先可以風山水起 屌
即場唔做有幾難 都無叫你屌柒個老闆叫你洗廁所

利申先？

之前無野做做過極短時間 果陣65蚊個鐘

勿相認

出post既通常都係熱狗底

我家陣將半夜出既post當晒係PR公司出算

可能樓主唔係做開飲食，唔理你黃定藍，根本間間都係咁運作緊，香港飲食業真係比狗做，唉

酒店3星至5星我都做過曬，樓面宴會黎講好撞手神，有啲位好柒有啲位好辛苦，但酒店人事關係就一定覆雜到on9

幫撚左 都唔明低人工又唔出聲同老細傾
沒得休息攰撚到仆街又唔出聲同老細講搞唔撚掂要休息
覺得唔合理又唔敢講就只係識上網講
咁係咪要黃店公司要分埋股份比佢地先岩
已經唔計貼士公司袋問題
貼士做餐飲好多都炒散沒得返 長工先會分

屌 你要搵個舊錢就焗住要做
咁有料就搵左其他工做
佢又沒講明專登出高價請手足但原來比賤價
佢個場又唔係大 又唔係高級西餐廳咁撚煩
50蚊-65呢個價好正常
最唔正常都係洗次所 呢個咪同老細講一定唔撚做

冇證據好難咬入喎

相比龍門$60 做手作
仲被人話人工低 壓榨

上水有間$40咋
仲係聖誕節爆場時期
手足上嚟出post
屌一屌 佢先加人工

做飲食邊撚到有得你坐低休息，唔好玩啦佢仲要炒散斷鐘計，你唔係覺得人地會請人返黎坐呀麻

但食飯上黎講，我覺得10個鐘一餐係基本，返十個鐘以上，食多一餐，食完就起身繼續做先係正常

好奇所以去咗facebook搵
佢日日都public post咁多抗爭野
然後你針住佢一張唔知係咪佢買嘅蛋糕相
就話人假黃真係有啲不懷好意
（而且咁多蛋糕相，你逐張搵係咩公司都幾有心）

唔係話幫老闆
有刻薄野照直屌咪ok
唔洗屈人假黃
公道啲 唔好咁意氣用事

而家畀機會佢改進
仲駁咀駁舌

搶佔話語權
不分黑白 先話鳩你鬥黃
就係擋箭牌

冇睇晒,但係用湖北蛋係正常
唔係平貴問題,而係湖北蛋真係算靚蛋

聖誕沒雙工就屌鳩硬啦
根本就全部員工要一齊同老細講個價有問題咪一齊傾
反正家陣佢係沒人返工 佢最驚唔夠人開鋪 渣撚住個春袋都唔識做
又唔係大公司 細鋪最客易同老細傾價

唔好意思，你啲證據幾弱下
拉

Btw如果我做樓面，老細叫我洗廁所我叫直接叫佢含撚

呢樣野絕對唔合理

幾時嘅事 咁重要嘅野你而家先講

係 你話打銀器 水吧清垃圾放門口就正常
如果垃圾站唔離鋪頭太遠又有手推車既話其實推埋垃圾走都唔大問題
大問題都係洗廁所 除非加錢

我都好想知 616前佢都已經有開鋪出post 老細又係佢黎
有沒證據

要爭取員工福利私下傾啦

下 我都係做飲食業嘅 我未見過咁長工時無食飯時間但得50蚊一個鐘喎

呢啲問題冇需要拎上嚟講
咁樣公審真係冇必要 拉

佢哋當時淨係請一個part-time
恰鳩手足無經驗
後來手足無做
先爆佢哋用$40請人

間店開頭都係唔認錯嘅
又話抹黑又剩
搵堆打手出嚟拉post洗地
係後尾先話再請人 會加人工
好似加到$50

根本 我哋要搞工運 係咪呀？
學毛澤東咁
爭取工人權益
但咁樣就會同黃店有衝突

佢自己講有食飯時間 但沒休息時間 我做飲食行業既理解就係落場休息時間
一係佢想講中間做到咁上下想休息十五至三十分鐘

起碼忽然扮黃依點係樓主老作

同埋pt點解冇得怪工時長 你有冇真係番過pt? Pt多數預唔係番長工嘅工時架啦 就算係都冇可能得50蚊個鐘咁少

冇錢請ft就唔好學人開檔 出咁低手請pt 但工作量係ft咁多 咁唔係仆街？唔合理就係唔合理

咁你地有經驗唔出聲屌個老細又要仲返工
黃店人工都可以係低
手足沒經驗既話 40-48都好正常
家陣你係請一個幫唔到你手既人做野仲要教佢做
你話佢上左手做左一個月都唔加返人工就屌姐
人地細鋪黎又唔係開善堂
係話龍門大公司有錢咁燒就正常
衣家做黃店請手足係幫佢地有工返 而唔係包佢地三餐一宿衣食無憂
沒經驗 當有屋企全唔洗交租
返五日工 40蚊個鐘再包飯 都八千一個月仲想點
佢加到50蚊直頭一萬蚊一個月 後生仔 沒經驗我真係睇唔到有咩問題

你地有經驗但收50蚊又仲做既先大問題

啲人都幾好笑 呢一年就係反抗緊啲唔合理嘅野 但當一間黃店對員工作出不合理對待 員工想反抗 話比人知有幾無良 就叫人死忍爛忍再唔係就怪人地當初唔反抗
屌你咁一年前你都咪撚出黎啦 你唔忍？你唔一早反抗？

十個鐘有兩餐係基本
開工一餐 中場休息一餐
有啲好啲既收工都有一餐

你係咪真係返過pt
Pt係報更既
沒人迫你返足咁多個鐘
我個時覺攰都直接同經理講早走 一向餐飲既炒散工作量教多撚過長工
因為長工都比撚晒d野炒散做

屌 家陣講人工
你係咪比老細迫撚住係收50蚊去返工唔比收工唔比唔做咁樣？
香港既問題就係個老細迫撚住低價請你返工而你沒得唔做

而佢個問題係可以一早同老細講而唔係又要做又要屌
根本係兩樣野黎咪搵埋黎講
而家係佢沒膽唔敢當面膽老細傾
但連人工都唔夠膽講當面傾咁仲想爭取乜野

咁你又話聖誕節正路要雙工？
屌埋其他人唔出聲
唔幫新同事爭取
你論調都幾撚新穎

仲有我唔知佢長工收幾錢
(你唔係以為我員工嚟吓話)

其實咪睇返工時間 你返1200咪又要完埋午市清埋野三四點食飯
之後就到晚市完左十點幾食野 有下午茶既仲鳩 五點先食 但六點就開晚市

樓主家陣係炒散啊
返左先黎屌人工低
佢又唔係出左糧先知幾時人工
聖誕雙工係正路 同埋正常做開炒散都知大時大節會有雙工/工半
呢樣國好明顯要返工前幾日問定先
你會唔會返撚完工先屌人地人工低
仲要唔係同老細屌係同第三者屌
老細見你地沒人問咁實會跟佢個人工做法
你估個個都傳心師知班員工想點

底褲好黃

無圖無剩都仲可以咁多人覆
国安法拆掂未？仲有時間鬥黃？

即係本身員工有問題
唔關鋪頭事

如果樓主係員工
可能係樓主未打過工

50蚊人工都屌
出面仲有唔少用緊40-45請緊人

覺得唔抵做咪quit
又要做又要踩

正常你返一份工人工唔岩就一係唔會返 一係就同老細傾
會唔會返撚完工出埋糧先屌人工低
我就係唔撚明點解唔返工前屌 要返完工出埋糧先屌
佢話出錯糧
咁當佢沒簽約但wtapp點都會講幾錢人工先返喇掛
會唔會乜都唔傾就返
之後又話出錯糧要收返
姐係一開始係傾好左比佢就55蚊 但出數就出左65蚊
睇都知唔合理啦

佢要屌人工低既
咁樣咪係結果
用50蚊請返黎既人就係50蚊既人
佢只係做到50蚊既野
除非做呢樣野既係老細就抵屌

呢啲咪有心裝無心
手足第一次返
就話唔知聖誕會旺場
但個老細第一年做餐廳？
佢會唔知有咩做 同爆唔爆？

仲要傳心師？ 都搞撚笑
對得人多嘅話
條友埋嚟 開口講句嘢
你都略知佢咩底蘊了
仲要做落先知"有無經驗"

您講到咁
同認同的士起錶加到30司機態度會好 有咩分別

繁忙時間個場係咪真係成個場炒哂
一條友睇8-10張枱咁樣先

下下拎50蚊衡量 樓面唔止呢口價
班廚/水吧咪叫價叫到80-100？

仲有食美心蛋糕
係咪見到佢真金白銀買
定用餅卡換黎食先

佢18年都已經開左鋪 邊到有講佢頂手

咁個間個老細咪比人屌
咁間鋪仲有沒其他員工 定係得手足一個

再者講返呢間鋪 樓主幾個都唔係新人
我當佢地新人 但會唔會返工前唔知人工
唔會同老細傾人工
佢見50蚊覺得合理就會返
定係佢見間鋪多客 收50蚊同做既野唔合理先
洗廁所又唔直接講唔做 又要做又要屌 咁想點
我都去過佢間鋪食野
鋪又唔大 加埋二十張枱都未夠 又唔係高級西餐廳
又唔洗set 銀器擺位
唔係50-55呢個價仲想點
佢都識講潭仔都60蚊？
但潭仔個場幾大幾爆
我唔知佢地係咪第一次炒散
我只係知好多問題係應該一開始返工前就要講清楚
我見到既就係佢自己個點都企唔硬就開咗扔d唔夠其既論點黎支撐佢既野

同的士佬點同
咁係樓主話佢低人工請人
咁咪話佢呢個^低人工^請既人咪唔會係正常侍應
家陣的士佬係人都知佢高價唔係低
班廚同水吧 你咪睇佢要求係乜
講真係按技能黎比人工
你係做下大酒店高級餐廳既會唔會走去做50蚊之後屌人人工低？
咁樓主佢覺得份工值55蚊以上既咪同老細價 佢值就會比
咁老細只係想請個50蚊返黎既人做乜要迫佢加人工

覺得低既咪唔好做 佢沒人返工自然會加人工
呢人工呢d野都拉埋偽黃黎講又有乜居心

食過一次，的確食材係好垃圾，又難食，又坐得唔舒服，就算真黃都唔會再去

你做狗姐 唔係人人學你咁做狗架嘛

佢咪算醒囉
識用gimmick做黃店賺黃圈錢
根本呢個就係大縐勢

沒做過飲食唔怪你
樓上好多人都做過

冇估錯,第二攻勢黎咗

根本好多黃店都係偽黃 好撚出奇咩

又黎半夜先開post

push

冇證冇據都咁多人推
連登仔比人帶風向帶到傻左

好快有人鬧我架啦

拉

起一起樓主底。係國安法咁既情況，用啲唔關黃藍既證據話人假黃，拉+block

飲食界普遍問題，經營不善
我覺得3成飲食都係有類似情況

無是咁的

我覺得話鬥黃嗰啲都好5毛feel

Pin this

我就覺得兩邊都引緊我哋鬥黃

得罪講句 唔係鬥黃
但咁多麵包店 大班聖安娜
係都要食東海堂就真係睇唔撚過眼
有幾撚多手足因為唔想佢哋賺錢爆佢哋玻璃而比狗咬

呢間野有幾多打手
如果對員工都咁刻薄
又用強國蛋
又食美心
我唔覺得呢個老細會有幾黃會捐錢出嚟

睇完comment都o撚咀

覺得待遇差咪走囉，無人逼你㗎喎

冚家剷啦你

黃藍是政見
唔係講老細對員工好唔好

份黃無問題

員工有投訴請現身說法

食黃店>>>>>>>手足

今日先知？

食過銅鑼灣嗰間，服務態度ok，價錢都算平，味道就正常唔係特別出色，不過上菜慢係真

轉咗手啦
呢間真係唔係黃
我妹都識人係入面做

“人地蛋糕食咩又好 食m記 phd又好 咁又點
有時沒選擇就要架啦”

我好黃，但搭鐵食m記美心

成億請PR，以後所有野都要起好底同自己思考。

要鬥就鬥紅

刻薄咪辭職做藍店囉，屌你老味

個侍應應該係佢個fd

好多黃都無腦呢樣真行一轉fb就知

老闆仆街同黃藍係兩件事黎架喎，你諗清楚啲先話假黃店？定係黑心黃店？

屌，成堆食米唔知米貴
好早已經講，黃店係咪要全部都唔用中資嘢先得？
做中資嘅黃絲係咪要全部辭職先得？
鬥黃On99
話係員工就貼張糧單黎睇下啦

驗下眼

糧單呢？
糧單都唔敢Show，講咩爭取改善福利？仲想連登仔幫你批鬥？

咪請到你囉
呀，不過你好似冇糧單？

支持鬥黃

P牌幫推，偽黃死半家

食過銅鑼灣嗰間 員工好好喎好有禮貌
雖然老細西係事實 但敢企出嚟表態咪已經得 佢偽黃咪又係佢自己損失

樓主真心on9 自己有私怨就鬥黃。

藍絲扮黃
連登仔: 無任歡迎

黃店唔夠黃
連登仔: 爆你大鑊批鬥你

依家餐廳一般咩價位？$60/hr？

同無良心嘅公司講良心

40-45⋯⋯
庇護工場？

其實好多都係marketing黎

做生意同做人兩回事

唔係唔信你
但建議唔好抱有黃店一定要係良心店 黃絲一定係道德崇高嘅'好人'呢種觀念

一d證據都無然後個ig仲似假account

我都可以話樓主食人血饅頭啦咁

黃圈難做就唔會一大班本身生意麻麻嘅鋪衝出黎扮黃

日頭又話推行動post
半夜出花生post又話pr
你講晒啦賤登仔

都係嗰句啦黃絲 但都可以係一個仆街嘅黃絲

我兩年前返過餐廳晚市part time，唔算辛苦都$60/h

扮黃都有機會扮扮下變真黃，聽下劉細良啦

商家佬表示香港少咁啲你咁既奴隸都唔掂

你句野就分化啦，黃係行先

佢係黃但冇良心，唔係因冇良心而唔黃

No la黃衛兵淨係會保衛出名嗰啲

’茶色生香‘都係偽黃，次次罷工係因為冇員工肯翻工，員工$42/一個鐘。貨源係淘寶，又唔係好飲但大家唔知情下日日飲埋哂大陸啲化學野。仲要之前舖頭有老鼠，唔消毒舖頭，照開舖做生意。跟住仲有收舖之後老闆會撕牆上面啲Memo紙，都係員工痴翻上去。好多同路人見貼哂Memo紙以為係黃店，叫啲員工唔洗找錢，老闆就賺到Fat Fat，開咗好幾間分店，人工又冇加，材料又照買大陸，幾個老闆都藍到仆街。

利申：員工爆比我知，同時有幾個tg channel講過，但因為好多都係街坊投票，唔知實情只睇外表嘅話就以為係黃店

係既 茶餐廳好多都用湖北蛋 我理解 成本冇咁高
但問題係一間cafe啲野賣到鬼死咁貴 咁大profit margin 又要標榜自己黃店 都要俾啲垃圾蛋我？
冇日本都泰國啦下化

返去擁抱大灣區啦

可恥 咁仆街 唔會再去

最肉酸係明明成棟大廈地鋪停電，做唔到生意，但叫員工打比客講自己鋪頭比藍絲搞，咁樣消費法都冇問題？

乜證據都無你又好撚有批判思考啦傻西

又黎

間野下午都冇人食
點會冇得休息

依個待應分分鐘係樓主
你唔食快d人地點休息

正解

唔知佢係咪偽黃
但食過一次，真係好難食
Egg Benedict 蛋黃實嘅
又加埋一堆唔新鮮嘅生菜同罐頭紅豆、生果，九唔搭八
寧願幫襯其他好食嘅黃店

人血曼頭

講到尾依間黃店淨係想賺錢，包裝到自己間餐廳係深黃。眼見佢一間分店開完又一間，賺完係唔會幫翻班手足。

想食黃店一定會有其他更好嘅選擇，而唔會揀一間淨係諗自己利益嘅所謂黃店囉

留名

不如你掟上人西gp睇下啲撚樣有冇興趣好過啦

雞蛋貴既有日本蛋
平既有美國有泰國
真係唔識架喎

你可以唔做，黃店一定要福利好先叫黃?

推 香港自治法 全民舉報警渣有責
舉報熱線:

金融戰線 BNO平權
永久離港 和你提清MPF

湖北蛋其實味重
成本控制下先用 因為美國蛋同泰國蛋都差唔多價
但美國蛋大隻 泰國蛋味ok但相比下比湖北差
日本蛋最香 但貴

除咗啲味太重其實還好

前員工 老細成日叫我地叫啲客寫多啲連儂目的就係要令間鋪頭望落黃啲 賺咁多錢開咁多分店$1都冇捐過 全間鋪啲嘢都係淘寶就不在話下 有時鋪頭太忙廚房煮唔切飯老細都係買藍店俾staff食 明明隔離就有幾間黃店

之前大廈停電明明係因為電力負荷唔到所以成條街嘅鋪頭停電 但老細竟然叫staff同啲客講係俾啲唔知咩搞 搞到成條街嘅黃店停電 加上老細收風其實極慢 罷唔罷工 今日有咩活動都係問啲員工

身有屎 private了

有冇幾張店舖既圖或者wtsapp相支持下你既說法?

50蚊真係低手咗啲

有邊間黃店唔係咁

食過一次
呢個價唔值

起左底原來係波台狗

正，改左文入面個鋪名就可拎黎屈其他黃店

證據？你篇文轉任何一間黃店嘅名都得喎

批到佢執笠變藍店 抵啦

黃圈係想大家"盡量"幫襯黃店,絕對唔係話要貼錢買難受
自己食完覺得間野唔掂咪同朋友分享下,唔洗上網批鬥,久而久之劣質黃店就會收皮架啦

另外,唔講仲以為店主捉曬店員D家人逼員工做野
其實出黎做野就唔該為"自己"負責,覺得人工低,福利少,做到狗咁,其實係可以辭職,唔需要死頂架

咁你都幾慘
咁多年黎做奴隸都覺得無問題

利申做左十年飲食

餐廳貼曬文宣 同間野都幾好食嫁喎 無貴價賣垃圾呀

條友分別係連衛兵啦唔洗咁在意

先不講真定假黃
入去見工唔知薪金低工時長待遇差?
咁都去入去做邊個幫你
講到咁差唔直接去做譚仔

你唔通mon住間鋪成日睇佢工時長唔長 待遇差唔差
加上你用自稱黃店 要請手足 但待遇差都無所謂？

616已經表態樓主就看圖作文

咁咪開名就算標咩黃店
XXX 黑心店
係要搞壞黃店個名

笑咗 樓主出埋員工gp圖 你有無追po㗎 屌你老母教條主義 人地叫你要fcfc 仲可以點fc呀 錄住個老細音？

做pt唔岩做咪走人囉
佢請唔到人就自然會仆街冧檔喇
1/2餐食半個鐘好正常 冇休息時間都可以嘈
樓主係咪以為做飲食可以俾你抖返個鐘玩電話嘛

連食人血饅頭同製人血饅頭都唔識分

我想講你提出黎既野係一般鋪頭都會有機會係咁 黃店係咪開善堂 係咪拎枝槍逼鳩你做?
仲有老細開間鋪 賺到D錢入自己袋叫中飽自囊?

唔合理咪唔好做，無人迫你做，關咩黃唔黃事，咩公司都大把衰老細啦

推 國際戰線 全民配合制裁
舉報輸入軍民兩用科技設備公司
舉報熱線:

在「自由」都變成禁語之前，想分享一首歌

求入黎支持一下黃色音樂圈

百幾蚊賣個炒面 咁都叫合理
連登仔真大愛

原來你盲嘅

中資都唔叫藍，
買中國蛋做材料叫藍

我以為得我一個被侍應西面

無下次

Wtsapp紀錄呢

喺員工待遇咁差，環境咁惡劣嘅情況之下，有邊個食得唔開心我同佢講聲唔好意思先，我哋都唔想㗎，係想大家認清個仆街老細

嗰啲話冇圖無證據嘅自己追po啦

我黃㗎 可唔可以屌你老母啊

鬥撚完未

唔好相認，但係做過呢間野都知道個老細真係極度仆街，純粹喺度消費黃色經濟圈，其實每個人做過呢一間所謂嘅黃店都會有好多怨氣

盲目擁護，等同淨係消費緊黃色經濟圈班仆街老細賺錢

俾埋銀行戶口你睇好冇？

扮黃賺錢

點解要到呢一刻先講
好有嫌疑

假唔假唔知
但啲嘢好撚難食
你地可以照去食
包食過一次無回頭

真係
上兩次都full食第二間黃店

唔好鬥黃啦 寧願佢扮黃好過藍啦 食人血饅頭又點 分化post 拉

推七一嗰日好多手足食

source?

依間掂扮唔扮黄都係食一次算啦
難食到嘔

依個時勢 偽黃都係黃
話自己黃都已經犯國安法
我唔理佢本人黃唔黃啦 總之敢冒險宣傳黃圈既就係黃
Cy 都講過反中國說話
林鄭全家都唔係中國人
中共有冇話佢地偽藍？

重有NUTTEA!!!!!!!!!!!
個前甲組球員老闆又去美心食野
又去IT買衫
有無人可以幫手報料

過左國安法都仲敢出來表態仲想點
使唔使去法庭宣誓先可以做黃店呀

話人扮黃咁耐又唔見以前出來屌
人地見報就成班友同一時間上水屌

NUTTEA個前甲組球員老闆又去美心食野
又去IT買衫
呢啲屌唔屌得？

乜鳩證據都冇學人出post
Blocked

間黃店假唔假就唔知喇
但樓主個account 好撚鬼囉
唔同account 自問自答
似水開人買黃牛飛囉
近排冇演唱會要轉行做5毛呀？

你有証有據咪post上來囉傻閪
成年來淨係識關心一間黃店黃唔黃？

睇住荃灣間鋪裝修同開張
未開門做生意已經係鋪頭裡面自製連儂牆
食過一次 dklm
碟all day全部野都甜既
用隻雲石磁磚做碟，食又麻煩，啲staff上落枱都煩
杯啡直頭係垃圾，齋啡同屎水一樣
幾舊水俾啲咁既垃圾人食
快啲執柒左佢